被人frd zoon真喺好難受

有冇巴絲打有 以上經歷？大家又點渡過？

搵過另一個

講就易做就難啊ching

叫佢食撚屎
同佢講
我唔可能同你做朋友
因為我中意過你
一係一齊
一係斷絕來往
因為見到你會傷心

如果你唔咁講 做硬兵

減少來往
如果俾人當左兵，佢叫你幫手嗰陣果斷say no

果斷減少來往+心態轉換fdzone佢

發覺唔對路 frd zone左人先

決斷少來往，當佢普通朋友
反正無未來，同佢噏咁多自己嘢盞越踩越深

frd soon

斷絕來往 del ig WhatsApp 如果仲同公司/班 就限住自己傾公事 平時唔理佢地

識左一個差唔多九年。本來都放棄左，點知佢最近失戀。
有一刻諗住有機，但願來從來連後備既資格都冇。
唉～

唔怪得你俾人friend zoon

有無諗過frd zone人個個 都突然無左個朋友

咁又點

如果做唔出係咪我問題

Frd zoom

好難做到咁狠心

好難做得出果斷say no
喺咪我應該一開始唔上心咁先喺對自己最好

可以點做呀 Ching

有時候傾傾下計會不自然越講越多自己嘢
改唔到既死人習慣

坐後備座既感受都唔太好

睇開左就冇事
利申：4個月前比人fd zoon 4個月後先釋懷
加油

其實依家真好難識到一個真心朋友

心知自己已被frd zone
但對方從來都唔會已讀我
仲會每日傾計
咁又可以點算

fd zoom

呢個就喺我依家個狀況
日日睇鳩住佢online
個人真喺會癲
但佢唔喺已讀不回我
喺快讀遲回我
真喺救命呀

好慘呀你 Ching

你點樣做到釋懷，？ching

咁又點?
大家既起點唔對等，做朋友有咩意思?
你咁講係一個自私既諗法

其實咁先係最難轉身離開
雖然話「唔覆佢咪得囉」
但一嚟好似冇風度咁，二嚟又會唔捨得
講到尾都係想繼續同佢有來往啊

我比佢 block哂了
我當佢係朋友

都無得點 人都係自私嘅

都係自己一個算

Fd zoom咗大家
因為我知道依一刻或一兩年內
大家都冇機
因為我同佢都係高中三年同班
仲一齊做過男女班長
所有班聚佢都會叫我 我如果踩過界
依班就維繫唔到啦
圈子冇 朋友都可能冇得做

我都係，不過都係戈句
畀自己死線，無得改變就left啦

巴打分享下 都想聽下男仔諗法

咁咪當普通朋友吹水囉
唔洗刻意開topic撩佢
有嘢講先講

垃圾mk 仔學好英文先

食多幾次檸檬就會慣

以為別做朋友 朋友不能牽手

我fd zone力追之後一齊幾日再變fd zone

狠心啲就得 block哂佢啲野 掉晒佢比你嘅所有嘢
當你再見唔到佢啲野 你就會習慣個人係你世界消失左
一個月時間乜都夠 比個時限自己去忘記佢啦
加油啦清

呢啲情況一定要下定決心

我係咁嘅同佢做翻普通朋友先，做下做下你就會有答案。

被人Block既感覺真喺好難受

又唔好咁 世界咁大 行出去識下朋友lor ching

搵啲新朋友取代佢

其實呢樣嘢係好多人一開始就做錯咗， 以為 想拍拖就要做朋友開始， 咁樣往往就真係變咗朋友，咁你無啦啦又話鍾意人哋其實好大反差， 因為根本 冇愛嘅感覺又點會變做情人。

俾佢friendzone咗一個月零二日，我到宜家都有keep住同佢傾計，不過內容都係點到即止。
佢上個禮拜同我講佢同個ex喺返埋一齊，聽到嗰下真係超唔開心，但係禮貌上我都俾咗祝福。
不斷提自己要繼續向前走但就硬係放唔低，即使佢講到明對我冇feel我都想喺佢身邊，都唔知係真放唔低定係自己自作多情唔想放手。

如果係咁，都要個過程架，一方太突然另一方接受唔到。

第一步己經錯。。

我個case係
大家日日msg
佢講咗好多次我係佢best fd
基本上就冇機
但當我特登潛水 佢又會搵返我
依家唔上唔落半天吊

真

點解fd zone你要屌9人人地收你兵攞著數就話姐

要比返我係異性個意識比佢
同佢出黎就係帶有目的，唔係普通朋友關係

我同你一樣呀ching
日日傾無聊嘢屋企嘢乜都講
但話係兩兄妹
咁咪唔主動搵佢囉
但隔一頭半日唔理佢又會撩番我講嘢⋯
而家我都唔會做主動嗰個
真係心累

好想狠心啲
但佢真係會問我做咩潛水/hea覆
唉

表左白未?
失敗左就唔好浪費時間
轉Target

其實frd zone你等於叫你收皮
仲洗對佢客氣

有邊個女人會認自己收兵
最鐘意用“做朋友”黎做掩飾

咁真係當你哋係好朋友嘅話 咁問都好正常啊
狠心決定默默做朋友定坦白同對方講但好大機會無朋友做算啦
起中間 真係會心好累